TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-02-24-18H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
ファイで長年の歴史を誇る布道産会社 日本語を話すエージェントが親切丁寧に対応しますロケーションズがお知らせするただいまの時刻は7時ですYou're
listening to Keizu Keizi00 1210am Honolulu, HawaiiKeizu Morning
Chomeriaおはようございます7時になりました Morning Plumeria スタートします2月24日金曜日の朝ですお目覚めはいかがでしょうかアロハフラ
イで金曜日です今日はちょっと長頂場になりますけれども仮面担当しますまずはニュースのこの時間10時までお付き合いくださいお付き合いくださいおびらかりんですKeiz
u News この時間はお客様を第1に真心の銀行業務Central Pacific Bankの提供でお送りします1954年Central Pacific Ban
kはハワイにお住まいの皆様のお役に立つことを目的にこんにちはで歩まぬ努力を続けていますご家族のことから生活資金財政保障人生を楽しむためにあらゆる面でお役に立ち上
がります今回はお客様のお客様のお客様のお話ですこのお客様のことから生活資金財政保障人生を楽しむためにあらゆる面でお役に立ちたいと考えていますCentral
Pacific Bankはあなたのための銀行です10分前、スペンサーストリートの住宅で発生したもので消防士が到着すると2階建ての住宅は炎に包まれていたということ
ですそして住宅の1階で男性が1階の審室で女性が死亡しているのが発見されました男性と女性は60代から70代と見られていますが今後身元の確認が行われます火災は午後1
時40分に進化したと報告されていますアメリカ石獣事者はこの家の2階に住む女性を申していますこの女性は火災発生時には家にはいなかったということです火災の原因は調査
中です被害額はまだ確定していません16歳のサラヤラさんがマッキーリー高校への通学中に引き逃げされ死亡してから1週間が経ちました死と住の当局者は2日江戸子付近のド
ライバーと保護者の安全を構造させる計画を発表しました15日に通学のため横断歩道を歩いていたサラヤラさんがピックアップトラックにはねられ、カピオラニとカマケースト
リートの交差点を中心に対策をしています学校キャンパスと接するカピオラニブルバードとペンサコーラストリートに運転者に原則を流すスピードバンプや歩道橋を設置するなど
の改善が考えられるとしていますまた赤信号を無視する車両を記録するカメラはSU運輸局の安全プログラムの一環としてカピオラニ、カマケー交差点にしてに設置される計画と
なっています週議会議長のスコット最期史は記者会見で安全のための計画の概要を説明しました赤信号カメラの設置を含むすべての改善は30日以内に行いれるとうべました先日
の事件は生徒や保護者を守るためにもっと努力しなければならないことを教えてくれましたとのべ単に横断歩道があるだけでは人々を守るのに十分ではないことこのような混雑し
た場所では運転者がスピードを落とし道路の安全性を高めるために努力する必要がありますと話しました運輸局のデレクターの江戸を担当して運輸局のデレクターの江戸をすにふ
えんしはその他の地域で最適と思われるものは何でも建設するとのべています水曜日の記者会見に出席した多くの関係者は市民に安全運転を呼び掛けましたこの入れのリッグブラ
ンジャーリー市長は運転者は道路上で責任を必要があることを話しこのような事故が起きてからでは残念なんですがこの島には8000ものを通りがあってハンドルを握る人が責
任を自覚しなければそのどれもが危険なものになりかれませんと話しました今回の引き逃げ事件の用意者みっちる・吉次・宮城45歳は2月16日に骨抜る警察本部に出頭してそ
の後第1級火出知事などの疑いで逮捕されましたがさらなる捜査街で射光されていますまた裁判の記録ではこの宮城用意者は1996年以来164回の交通違反を貸していますブ
ランジャーリー市長は同じような経歴を持つ人物を取りしなければなりませんこの記録ではこの中での事故が起こっていますこの記録ではこの記録ではこの記録ではこの記録では
この記録ではブランジャーリー市長は同じような経歴を持つ人物を取り締まりたい考えです同じような前科を持つ人が運転しているのは問題です特にこのようなケースは、強制力
が必要ですと話しましたさらあやらさんのお母親のシェビー、サニアタンさんは娘の子後交通安全の取り組みが行われていることに満足していると述べさらの死が無駄ではなかっ
たし、私たちはまた別の命を救おうとしていますと話しました。その一方で、サニアタンさんは、「宮城養二者が違反キップを切られたにもかかわらず、運転を続けていたという
事実に対応すべきだ。」と述べ、あの男が路上にいなければ事故は防げたはずだ。」と述べています。新型コロナウイルスの平均患者数は、この1週間で過去最低となりました。
ハワイの病院は、ただ依然としてホワー状態が続いています。ハワイヘルスケア協会の社長権、CEO、ヒルトン・レーセル市によりますと、パンデミックの期間、着実に患者数
が増加しています。22日の時点でハワイの病院には、2526人の患者が入院していて、どこも満傷の状態です。つまり、救急治療室での待ち時間が長くなり、医療従事者の不
足が続いていることを意味しています。今回の病院の調査によりますと、平均は今のところ2481人で、これは例年よりも高い数字となっています。ハワイヘルスケア協会の社
長権利は、1日当たり、週全体の周辺金は47件に減少し、4月以来初めて50件をしています。ハワイヘルスケア協会の社長権利は、1日当たり、週全体の周辺金は47件に減
少し、4月以来初めて50件をしています。また、集中治療室に入っている患者の周辺金は、1日わずか2人までに減少し、過去1週間のうち2日間は集中治療室に入っている患
者が0の時もありました。これは良いニュースなんですが、悪いニュースは2020年初めにパンデミックが始まって以来、コロナの患者が減少しても、週全体の減少にはつなが
っていないことです。実際にはその逆になっています。レーセル市によりますと、コロナの患者の代わりに他の病気の患者が増えていて、それは介護の先送り、高齢化、待機患者
、長期会合施設に入る準備ができていても、飽きがないために移れない患者の受け入れなど、さまざまな要因が重なっているためだろうと考えられています。多くの長期会合施設
では、現在も人手不足が続いており、新しい患者を受け入れることができない状況だということです。和平津起きた単独事故で死亡した70歳の男性の身元が発表されました。亡
くなったのは、ランセングカカズさんと確認されました。この事故は22日水曜日の5時30分ごろに発生しています。ホヌルル警察によりますと、カカズさんがカリフォルニア
ーベニューを西向きに運転していたところ、車道から右に沿れ、目線の電柱に衝突したものです。急遽医療サービスが病院に搬送しましたが、その後死亡が確認されました。事故
当時、カカズさんはシートベルトをしていたということです。スピード、薬物、アルコールなどの要因はないと見られていますが、警察が現在も操作を続けています。和太での交
通事故士は、今年に入って11件目となりました。去年の同時期は9件でした。ビル・クリントン元大統領とヒラリー・クリントン夫妻がハワイに滞在中です。クリントン夫妻は
、カイルはコナニアル・セント・マイケル・ズィ、アーチエンジェル・教区の新しいセンター解説を祝う敷店に出席しました。敷店には、ハワイとハワイ軍のミッチ・ロス軍長も
、カトリックの指導者や境界関係者だとともに出席しました。クリントン夫妻がいつまでハワイに滞在する予定かは不明であるということです。今年に入って初めての文句あざら
しの赤ちゃんが人ゴミから離れたオアフトのビーチで誕生しました。お母さんは、ワイキキでの出産で有名になったハワイや文句あざらしのカイマナで、野生生物投局によります
と、1月28日に元気な赤ちゃんを出産したということです。通常、出産シーズンのピークは春に始まるので、やや早い出産となりました。2017年の夏にカイマナは誕生しま
したが、その時は母親のロッキーが、カワイ島のいつもの場所ではなく、多くの人が集まるカイマナビーチで出産し、関係者を驚かせました。今回の出産場所は明らかにされてい
ませんが、カイマナの赤ちゃんは今のところ元気なようで、アメリカ海洋大帝町の非栄役パートナーボランティアによって毎日関されています。画福小学校の5年生、この赤ちゃ
んの名前をウイ・メア・オーラ・レクステ・ウイとつけました。これはbeautiful survivor、美しきサバイバーという意味で、仕様の道引きが激しく、あれも
ようの月の道かけの中で無事に生まれた赤ちゃんに知らんでいるということです。このカイマナビーチは、海洋大帝町は、ハワイ・ヤンモン・カザラ市の親子に対して陸上と水中
では少なくとも150フィート、メートルにすいますと約45メートルの距離を置くことを推奨しています。以上、ローカル関係のニュース、主なものでした。ぜひテレビジャパ
ンもスペクトラムでお楽しみください。スペクトラムのテレビやインターネットサービスの新規でご希望の方は、日本語サポートライン18779873324までお電話くださ
い。あるいは、テレビジャパンだけを追加する場合は、Tall Free 1855243892で、JAPANESE
VIEWとお申し込みください。テレビジャパン、JAPANESE VIEWのチャンネル番号は1678です。テレビジャパンは、JAPANESE
VIEWのチャンネルの中で、JAPANESE VIEWのチャンネルを購読しています。テレビジャパンは、JAPANESE
VIEWのチャンネルの中で、JAPANESE VIEWのチャンネルを購読しています。テレビジャパンは、JAPANESE
VIEWのチャンネルの中で、JAPANESE VIEWのチャンネルを購読しています。テレビジャパンは、JAPANESE
VIEWのチャンネルの中で、JAPANESE VIEWのチャンネルを購読しています。テレビジャパンは、JAPANESE
VIEWのチャンネルの中で、JAPANESE VIEWのチャンネルを購読しています。パラマの方で事故が発生しています。TOTRACがもう既に出ているようですけれ
ども、H1のウエスト2式方向です。パラマの出口のあたりで事故が発生しています。2車線ブロックされているということです。警察制度や救急車などが出ています。H1のウ
エスト、かなりスローになっています。Y&XZのあたりもスローになっているということです。ネットライバーの皆さん、安全運転をお願いします。お天気です。今日は非常に
風の強い1日で、雲降り、晴れ間も見られますが、時よりシャワーもあるでしょう。風は東北等の風、12マイルから25マイル。防液風ですが、非常に強い風です。最高気温は
81度、セシ27度、最低気温71度、セシ22度でしょう。波も高いです。NOS、ウエスト、北西は5から7。イーシと東は7から10フィードと非常に高いです。SW1か
ら3と比較的穏やかです。ホネリルの満長時間が5,640分、5後8時14分、感情時間は5,1時9分、5後1時6分です。晴れは満長時間が5,058分、5後7時12分
、感情時間は5,11時1分です。今日のサンライズ日のでは5,06時56分でした。サンセット日の日は5,06時34分です。モイリーリー、ちょっと曇りがちの天気で日
のでとなりましたけれども、暗い感じです。以上、天気をお伝えしました。ご視聴ありがとうございました。ゲンスリスナルみなさん、エキサイティングな金の買取、あのセキュ
アドゴールドバイヤーズのイベントのお知らせです。おアフトの3箇所で3月1日水曜日から3月5日に1日までの5日間、金・金・金属の買取イベントを行います。現在、金・
ゴールドの価格は高等中14,900ドル以上で、今がちょうどパーフェクトな売り時です。あなたの古い、壊れた、合わなくなった、使わなくなったゴールドのジューリーやダ
イヤモンド、高級時計がすぐに現金となります。今回の大きな金の買取イベントは、アラマーのホテルは3月2日木曜日から5日日曜日の4日間、カポレーのエンバシースイーツ
は3月2日木曜日のみ、パールカントリークラブは3月1日水曜日と3日の金曜日に開催されます。時間は9時から4時です。詳しくは、ウェブサイトSecuredGoldB
uyers.comまたは、MIDWEEKの支援広告でご確認ください。すべての場所には、無料注射状があります。あなたの不要な金のジューリー、ダイヤモンド、時計、銀
色付き、コイン、地金を無料で設定し、すぐに現金買いたします。SecuredGoldBuyersは、スタートから13年、信頼できる金タイトリ業者です。今日は、ハワ
インの言い方は、気をつけてください。私たちの言い方は、気をつけてください。ヘッドラインでお伝えします。アメリカ商務省が24日発表した1月の個人消費指数、ぶっかし
数は、前年同月日5.4%上昇しました。伸び率は、前の月を上がって7ヶ月ぶりに加速しました。アメリカインフレの根強さが、改めて浮き彫りとなっています。国連総会19
3カ国は、23日ロシア軍の即時撤退や、平和の早期達成を訴える、ウクラナ提案の決議を、日米など141カ国の賛成多数で採択しました。加盟国の7割長が支持し、アメリカ
・ヨーロッパ・日本は、ロシアの繰りつかに再び成功しました。ただ、約50カ国が危険や反対などに回って、ウクラナへの連携拡大にはなお課題が残っています。去年、アメリ
カ政権は24日、先進7カ国G7との連携によって、ウクラナに進行続けるロシアと第3国の250を超える個人団体に精細を加すと発表しました。再逃れを支援した中国企業に
対する輸出も禁じます。進行1年のお閉めに、サプライチェーンを厳しく監視して、ロシアの軍事物資や武器の供用を阻止します。ポーランドのメディアによりますと、ボラウェ
イツキー首相は24日、時刻から共有するドイツ製主力戦車レオパルト2-14両のうち、最初の4両がウクラナに到着したと明らかにしました。西川諸国の戦車連合からレオパ
ルト2が共有されるのは初めてのことです。ロシアのウクラナ進行から1年が経過した24日、日米王の先進7か国G7首脳はテレビ会議を開き、今後の対応を協議しました。こ
れに先だって、基した総理は首相官で歴社会見を行ってG7として新たな対ロシア制裁を示したいと強調しました。西川諸国のロシア軍事支援が指摘されているとして、支援・停
止を呼びかける考えを示しました。厚生取引禁解は24日、1円スマホなどスマートフォンの極端な粒着販売に関する調査結果を公表しました。2年は多く、4社は端末を販売代
理店に一尻しく低い価格で供給し、4社の中には端末販売の赤字を通信料収入で穴埋めしているケースがあるとしてきしました。こうした販売方法は、通信契約を伴わない販売事
業者の活動を困難にし、不当連売として独占禁止法上問題となる恐れがあるとの見解を示しています。ノルディックスキーの世界最初から24日、ソルベニアのプラニツアで行わ
れ、複合女子個人ノーマルヒルでわさら大学のカサイ・ハルカが同メダルを獲得しました。安全で確実自策に、あらゆるお客様のニーズにお答えするチャーリーズタクシー。以上
の提供でお送りします。VIPツアーです。マニラ、いろいろ等、ボラケートをめぐるツアーの申し込みは、3月末日までお席には限りがございます。お早めにお問い合わせくだ
さい。英語時間月曜から起表の9時から5時。出会う番号808-979-0111 JTBUSまでどうぞ。日本からハワイアンフライドは9便。到着度確数が1325人です
。確便です。ハワイアン822便。だりたから7時57分の到着です。A284便。だりたから8時20分。JAL784便。だりたから8時25分。JAL744便。だりたか
ら8時55分。ハワイアン864便。だりたから8時58分。ハワイアン450便。関西から9時11分。JAL722便。だりたから9時40分。JAL794便。名古屋から
10時5分。A286便。だりたから10時5分です。繰り返します。ハワイアン822便。だりたから7時57分。A284便。だりたから8時20分。JAL784便。だり
たから8時25分。JAL744便。だりたから8時55分。ハワイアン864便。だりたから8時58分。ハワイアン450便。関西から9時11分。JAL722便。だりた
から9時40分。JAL794便。名古屋から10時5分。A286便。だりたから10時5分です。JAL794便。途中で各数1325人です。フラットレートは33ドル。
空港からあうらにまでは66ドルです。なおこのフラットレートにはチップとタックスは含まれていませんのでご了承ください。JAL724便。日本語専用ラインは808-5
31-1331便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便
。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便
。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便
。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便
。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便。JAL724便
。JAL724便。裁判所の記録では、この宮城容疑者は1996年以来、164回の交通違反をおかしています。ブランジャーD市長は、同じような経歴を持つ人物を取り締ま
りたい考えです。市長は、同じような前回を持つ人が運転しているのは問題です。特にこのようなケースでは、強制力が必要ですと話しました。やらさんの母親のおシェピー、サ
ニアタンさんは、娘の子語。交通安全の取り組みが行われていることに満足していると述べました。さらの死が無駄ではなかったし、私たちはまた別の命を救おうとしていますと
話しました。その一方で、サニアタンさんは、宮城容疑者が違反キップを切られたにもかかわらず運転を続けていたという事実に対応すべきだと述べ、あの男が路上にいなければ
事故は防げたはずだと述べました。新型コロナウイルスの平均患者数は、この1週間で過去最低となりましたが、ハワイの病院は依然として、法話状態が続いています。ハワイヘ
ルスケア協会の社長権CEO、ヒリトン・レーセル市によりますと、パンデミックの期間、着実に患者数が増加しています。22日、水曜日の時点でハワイの病院には、2526
人の患者が入院していて、どこも満証の状態です。つまり、救急治療室での待ち時間が長くなり、医療従事者の不足が続いていることを意味しています。今年の病院の調査により
ますと、平均は今のところ2481人です。これは例年よりも高い数字です。レーセル市は、入院患者は実は増え続けていて、コービットの数値が下がっても、入院患者数が下が
ることはない。これがニューノーマルです。残念ながら、3、4年前よりも病状が悪化した患者が増えたということであり、これが現実ですと話しています。新型コロナウイルス
の入院患者は、1日当たり週全体の周辺金は47件に減少し、4月以来初めて50件を下回りました。また、集中治療室に入っている患者の周辺金は、1日僅か2人までに減少し
、過去1週間のうち2日間は、集中治療室に入っている患者が0の時もありました。これは良いニュースですが、一方悪いニュースは、2020年始めにパンデミックが始まって
以来、コロナの患者が減少しても、週全体の減少にはつながっていないことです。実際にはその逆になっています。レーセル市によりますと、コロナの患者の代わりに他の病気の
患者が増えており、それは介護の先送り、高齢化、待機患者、長期介護施設に移る準備ができていても、飽きがないために移れない患者の受け入れなど、さまざまな要因が重なっ
ているためだろうと考えられています。多くの長期介護施設では、現在も人手不足が続いており、新しい患者を受け入れることができない状況だということです。和平派で起きた
単独事故で死亡した70歳の男性の身元が発表されました。亡くなったのは、ランシング・カカザさんと確認されました。この事故は22日の水曜日午前5時半ごろ発生しました
。骨抜る警察によりますと、カザザさんがカリフォルニアーベニューを西向きに運転していたところ、車道から右に去れ、目線の電柱に衝突したものです。急遽医療サービスが病
院に搬送しましたが、その後死亡が確認されました。事故当時、カザザさんはシートベルトをしていました。スピード、薬物、アルコールなどの要因はないとみられていますが、
警察が現在も操作を続けています。和風島の交通事故市、今年に入って11件目となりました。例年の同時期は9件です。ビル・クリントン元大統領とヒラリー・クリントン夫妻
がハワイに耐座中です。クリントン夫妻はカイルアコナニアル・セント・マイケル・ズィ、アーチエンジェル教区の新しい選択解説をやう式典に出席しました。式典にはハワイ軍
のミッチ・ロス軍長もカトリックの指導者や境界関係者だとともに出席しました。クリントン夫妻がいつまでハワイに耐災する予定かは不明だということです。今年に入って初め
ての文句あざらしの赤ちゃんが人ゴミから離れた和風島のビーチで誕生しました。お母さんは、和生季での出産で有名になったハワイや文化ざらしのカイマナで、野生生物総曲に
よりますと1月28日に元気な赤ちゃんを出産したということです。通常出産シーズンのピークは春に始まるのでやや早い出産となりました。2017年夏にカイマナは誕生しま
したが、その時は母親のロッキーが、カワイ島のいつもの場所ではなく、多くの人が集まるカイマナビーチで出産し、関係者を驚かせました。今回の出産場所は明らかにされてい
ませんが、カイマナの赤ちゃんは今のところ元気で、NOAAアメリカ海洋大企長のヒエリパートナーのボランティアによって毎日関されています。歌副小学校の5年生は、この
赤ちゃんの名前をウイ・メア・オラ・デクしてウイと名付けました。これはビューティフルサバイバー・美しきサバイバーという意味で、塩の道引きが激しく、荒れ模様の月の道
かけの中で無事に生まれた赤ちゃんに遅難でいるということです。アメリカ海洋大企長は、ハワイや文化ザラ氏の親子に対して、陸上等水中では少なくとも150フィート、約4
5メートルの距離を置くことを推奨しています。Hi, I'm Dr. Hugo Higagin.I'm an ophthalmologist and
oculoplastic surgeon offering the best in eye care, as well as cosmetic
surgery.I specialize in repairing jupy upper eyelids and under eye bags.I also
do facelifts and offer non-surgical cosmetic procedures such as botox and
wrinkle fillers.And don't forget we also perform general eye exams and vision
care.We have convenient locations at the Pan Am building and at the Polymamy
Medical Center. телThey call me today at 808-947-2020 to schedule a free
consultation for any cosmetic
procedure.<|ja|><|transcribe|>Dוצ33チェーンはドリンクのピナメで、の施術等を専門としていてそのほか
ペイスリフトネックリフトボトックスヒアルロンさんなど美容のためのご相談にも応じております
オフィスはパンナムビル内とパリモミメディカルセンター内にあります電話番号は808 947202080894720202本後も ok
ですお気軽にお電話ください経済フラッシュ 今日のマーケットのファイナーこの時間は今だからこそあなたの面白力をしっかりサポート
海の雫不幸いだんハワイはユリバーシティテントアラマーナテン
ヘルシーグルメオーガニックの二次ヤマーケットの提供でお送りしますますは株からです週末26日24日午前のニューヨーク株式相場は大幅判断です
1月のアメリカ個人消費支出ぶっかし数が市場予想を上回るのみとなったことで連邦制度 連邦準備制度理事会 frv
による利益が長期化することの芸会館が改めて強わりました ゆるかぶで構成する打工におかぶ30資益の下げ幅は前日終わりね日で1時500ドルを超えましたダウは午前10
時25分現在485ドル12センティアスの3万2668ドル79セントハイテックカブ中心7スタック相互指数は239.83ポイントやす1万1350.57です ダウス高
生命がらはほぼ全面安の展開です旅客期787型機能の入を一時停止したボーイングは3%超安ボイングは供給業者による期待部品の分析ミスがあったと明らかにしました また
法的問題から損失が見込まれると公表したゴールドマンサックスはコハバやす一方ワーナーブラザーズディスカバリーは市販機決算で予想が回る損失を継承したものの大胸プラス
権を維持しています東京株式プライムアメリカ市場の物色を移して 寝重の反動体株が大幅に上昇株化指数を押し上げました次時期日銀総裁広報への初心調子を無事通過したこと
も開安進化につながって日経平均株価は前英雄部に比べ349円16センチだかの27453円48000 当初株価シストピックスは13.15ポイントだか1988.40と
ともに反発して終わりました73%の名柄が入り上がりし24%が値下がりできたかは12億3456万カブバイバイ大金は3兆3339億円ですかわさの方です週末24日午前
のニューヨーク外国家接種場ではアメリカの物価指数の上昇を受けて円売りドル街の流れが加速しました 演奏場は一度る136円台前半に下落です約2ヶ月ぶりの安寝水準です
午前11時現在136円35センから45セント前日午後50に比べ1円72センの大幅な円安ドルだかです揺路は同時刻現在タイドルで1揺路が1.0540から0550ドル
体円では143円75センから85セント1円10センの円安揺るだかです24日の東京外国家接種場ドルの体演そばは日銀総裁候補の上田数押しの発言を手掛かりに断効果した
後徐々に1ドルが134円台後半で交着状態となりましたでに午後5時現在機能は134円86センから86セン前日比14センのドルだか円安となっていますかぶっとかわせ経
済フラッシュでしたん日やオリジナルの出しコンブと活用節でおいしい出しの取り方をご紹介します 出しコンブ10グラムを4.5カップの水に20分以上つけておきますふっ
とうする直前にコンブを取り出し2分の1カップの水を入れてから穴数を20グラムを加えて弱火で1分に出します
そっと越したら出来上がり香り高い自家製の出しでいつものお料理をさらにおいしくお求めを近くの日やマーケットでどうぞ
日やマーケットアダマな店は新店舗で営業時間は午前10時から午後9時 ユニバーシティ店は午前9時から午後9時ですエドライニュース
この時間は寄りすぐりの新番組が続々登場テレビジャパンの提供です テレビジャパンの2月後半の話題作のご案内ですガカ坂本直行きの足跡をたどる山と現夜とスケッチと
木高三脈と行きたがか坂本直行きは23日午後7時5分から 決戦席が払つ大名たちの野望は26日午後6時15分からですテレビを見るならテレビジャパン
最新の番組情報はウェープサイトでご確認ください今だからこそ 高い免疫力を常に保つことが大切です今話題の健康成分
福井団を知っていますか福井団は免疫力だけでなく血圧コレステロール
血糖値腸内環境など私たちの健康を幅広くサポートしてくれる体操由来の健康成分です海の静粋福井団公式 youtube
チャンネルもスタートできるだけわかりやすく海の静粋福井団を皆様を 伝えていきます海の静粋福井団カスタマーサポート日本語専用ライン
86665822338666582233までお出甲くださいzoneアメリカ省務省が24日発表した1月の個人消費支出
部下支出は前年同月日5.4%上昇しました伸び率は前の月5.3%上回り7ヶ月ぶりに加速しました アメリカインフレの熱良さが改めて浮き彫りとなっています国連総会19
3カ国は23日ロシア軍の即時撤退や平和の早期達成を訴えるウクラナ提案の決議を日米など141カ国の賛成多数で採択しました加盟国の7割長が支持し米王日はロシアの孤立
家に再び成功しました ただ約50カ国が危険や反対などに回っておりウクラナへの連帯拡大にはなお課題が残ります売連アメリカ大会見は24日 最新7カ国G7との連携によ
ってウクラナに進行を続けるロシアと第3国の250を超える個人団体に制裁を加すと発表しました制裁のがれを支援した中国企業に対する輸出も禁じます 進行1年の不始めに
サプライチェーンを厳しく監視してロシアの軍事物資や武器の協業を阻止しますポーランドのメディアによりますとモラワイツキ支障は24日時刻から共有するドイツ製主力戦車
レオパルト214両のうち最初の4両がウクラナに到着したと明らかにしました西川諸国の戦車連合からレオパルト2が共有されるのは初めてのことですロシアのウクラナ進行か
ら1年が経過した24日日本アメリカヨーロッパの先進7日国G7の首脳はテレビ会議を開き先ほど終了しました今後の対応を今日にしました これに先だって既した踏みよそお
りは首相官邸で記者会見もしておりG7として新たな対ロシア制裁を示したいと強調しました第3国のロシア軍事支援が指摘されているとして支援提示を呼びかける考えを示しま
した厚生取引委員会は24日1円スマホなどスマートフォンの極端な粘引販売に関する調査結果を公表しました 携帯電話を追って4社は端末を販売大理店に一尻しく低い価格で
供給し4社の中には端末販売の赤字を通信上進入で穴埋めしているケースがあると指摘しました東京都小前市の民家で住人の大使用いよさん90歳が殺害された豪島殺人事件で実
行役が使ったとされる連多家が募集された携帯電話に連多家から募集された携帯電話に指示役のキムを名のる人物が通報に気をつけてくださいとメッセージ送っていたことが24
日捜査関係者の取材で分かりましたノルティックスキーの世界戦試験は24日スルベニアのプラニツアで行われ複合女子個人ノーマルヒルでノーマルヒルでわさら大学のカサイ・
ハルカが同メダルを獲得しました日本勢で今大会初のメダルとなってメダリストとなり前回2021年大会から始まったこの始まくで初の表彰大となりますハワイヘルスケアスク
ールはNAナーセイドの資格を取得するための学校です日本語で受講でき4週間のクラス卒業と同時にハワイ州のCNAの受験資格を取得することができます資格取得後はお仕事
の紹介もいたしますNAナーセイドとしてハワイ州の介護施設または訪問介護のスタッフとして活躍しませんかクラス日程などのお問い合わせは日本語で791-582-5ハワ
イヘルスケアスクールまでどうぞH1ウエストH1西旗方向のまったりオーバーパスストールズビークル車が時代検査で止まっています警察の方がチェックしているもようですパ
ラマの方ですけれどもH1ウエストパラマの出口はすべてのレーンがクリアとなりました